[全民勇武] 行過見到手足被便衣伏一定要救

伏得你都一定成team

首先手足做野唔好落單

如果見到隔離team有難就記得幫拖

一定

顧己及人，互相支援

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關